---
layout: "comment"
hidden: true
title: "15448"
date: "2011-10-16T23:13:07"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Federt der Stift denn, wenn er aufkommt? Wird der Motor irgendwie kontrolliert angehalten?

Und - gibt's auch ein paar Beispiel-Plots?

Schööön gebaut :-)

Gruß,
Stefan